有無兄弟幫手每日數TVB廣告

今日TVB 有xxx 賣廣告，恥與為伍

我尋日開始數了
暫時只有數黃金時段廣告(我扮完工返到去就差不多8點)
可以的話請巴打幫手推推post

全力支持TVB廣告商

我無嘢講